共產黨當年長征叫唔叫怕咗國民黨冇膽鬼？

長征本來就係美其名